制裁名單 vs 國安法條文 邊樣會公開先

制裁名單
國安法條文

國安法條文唔會公開架啦屌

一齊啦

可能死左都唔會見到呢兩樣野